Guy Ritchie後現代魔戒feel《亞瑟王》終極預告

好似好撚正

呢套好似又有碧咸客串

留名等睇班毒撚係撚咁問點解唔係女人

乜亞瑟王唔係女人嚟嘅咩

點解係女人？真心問

因為#4

毒撚真係可悲 講啲得自己圍內會笑既笑話

LM睇excalibur 射光束

EX咖哩棒

Warframe

把劍唔靚
始终係亞拉岡果把聖劍先最好J

睇唔明個笑話就笑毒撚圍內講笑話真係可悲

屌 我有睇fatezero架

我明啊
不過一聽到King Arthur 電影第一下都會唸到係男人
顯然係視野問題
毒撚世界觀有d細？

套戲劇情一般 arthur 同 mage有床戲會更好

好鐘意King Arthur個故事

亞瑟王對歐洲國家既文化影響好深
不過啲毒撚只會識saber

仆街 我識King Arthur唔識saber

原來問係唔係女人係咁解

Guy Ritchie 拍d 野有風格不過我覺得唔好睇
上次uncle 完場講曬粗口

前兩日睇完
算係一套唔錯嘅娛樂片啦
啲3d效果好勁

套戲勁垃圾